（經典）日本第一神曲！沒有之一！不服來辯

過左廿幾年都仲係咁hit.咁正，無一首可以超越到殘酷天使
原來我都35歲了…

屌開錯台